今晚開工，裝修裝備一問

咁你都要話比人知你想係邊區買至得.

聽講德華街

ok thx